連登公共關係科呼籲各大市民拍片聲援中大城大手足

呼籲各大手足拍片聲援中大城大學生
要令到佢地知道絕不孤單

口號：
中大人 加油！
城大人 加油！

舉牌SOS 向國際求救

可以參考

hashtag如下
#中大人加油 #城大人加油 #standwithcu

向你地致敬

出樣不了

手足可以蒙面

推到各大手足拍片

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10